唔撚好俾廢老打尖！！屌走佢地！！

頭先成隊七老八十去隊頭！俾我同成班手足屌撚走佢哋！一定要出力屌！！！

要公平咁一齊排